你覺得感情可唔可以拎黎試/係咪可以用時間培養出黎？

你對佢唔係特別有feel，但一齊相處都叫開心，佢對你又好似唔錯，假設佢表白，你會唔會同佢一齊，試下大家可唔可以拍到長拖？
有時真係唔知點先叫做適合/點先會決定到開始一段關係......

試就唔好啦 好容易傷到大家
但係可以慢慢培養出黎

對男仔黎講，唔得。好多男仔都係第一眼決定個女仔究竟係做女朋友、老婆、朋友、定係sp

冇 鍾意就鍾意 唔鍾意你一齊幾耐都唔鍾意

如果對方冇鍾意你，你好可能唔會係幸福果個。
掉番轉，你又會唔會同個自己唔鍾意嘅人一齊？

啦 多數a0 既都會同你講 唔好試 唔係真心唔好傷害人

但我d fd 由其係拍得拖多個d
個個都話 試囉 唔試下拍拖 你點知岩唔岩
唔岩咪分囉 又唔係叫你結婚

下下都no 買定姑婆屋